{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 연오랑187그리고바다풀빌라(20신축) 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、浦項サラン(オンヌリ)商品のギュンでも決済が可能で、追加予算が発生する場合は予めお知らせください。 追加人数が発生する場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペット同伴入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損または紛失が発生した場合、損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、喫煙を希望する場合は指定された喫煙場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 入室と利用案内には予約特典、個別バーベキューの位置と利用時間、客室内の便益施設、周辺観光地などが含まれています。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、300坪程度のスペースがあります。 キッズパーティーや送迎サービスも可能で、詳細は予約前にご確認ください。 周辺の観光地としては、ヨンオランセオニョテーマ公園、トグ海水浴場、九龍表海水浴場、オオオサ、ホミ岬、ヨンイルデ海水浴場、竹島市場、海兵隊司令部などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "浦項サラン(オンヌリ)商品のギュンでも決済が可能ですか？",
            "answer": "はい、浦項サラン(オンヌリ)商品のギュンでも決済が可能です。ただし、追加予算が発生する場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合は、ペンションに事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペット同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、毀損または紛失が発生した場合、損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を焼いてもいいですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙を希望する場合は指定された喫煙場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、約300坪のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "キッズパーティーや送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "キッズパーティーや送迎サービスも可能です。詳細は予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、ヨンオランセオニョテーマ公園、トグ海水浴場、九龍表海水浴場、オオオサ、ホミ岬、ヨンイルデ海水浴場、竹島市場、海兵隊司令部などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 744
    }
}